所羅門對hsbc同渣發發左聲

港交所

食住花生等睇戲

Link?

班撚樣真係想繼續奶共扮冇野

十月十二似乎會搞呢兩間

匯豐渣打變昆崙

真係出大絕 ？

想問下
匯豐玩完
香港金融體系會唔會崩潰

同安樂工程做緊生意，有冇問題？

中銀居然.....

中銀跟得好足
搵錢緊要過企啱邊

會

不如問下全香港有無一半物業按左比匯豐 渣打 同 恆生
呢三間一齊call loan

中銀好乖好聽話，美國佬錫錫

唔會，樓市gogogo

有無打算去美國？

快過恒大收皮。

中銀反黨叛國，竟然聽美國佬支笛，口交部又唔出聲屌，個後台華山咁大！！！

美國佬點會同你喺大選前整個金融危機出黎

冇，英國就會

渣哥都屌

跟到咁貼

滙豐係唔會玩完

你不如擔心你會唔會突然被CALL LOAN好過啦

可能叫中銀香港跟足想整死HSBC, 中銀佢話點就點架啦，保住條通道

HSBC唔會玩完，但會由Global變成Local

Ban swift

得罪勝利11 人 自己同家人 人生安全有危險 得罪美帝 公司仆街hum家鏟 轉工

一般人都會揀得罪美帝

四大中資好似一早齊齊話跟 反而 HSBC &渣打仲想博

Sir this way!

作為支那狗，應該同美帝死過
唔再做任何美金交易，如果唔係點算奶支共呀

咁你自己諗

solomon上個月已講會再制裁, 有班五毛話佢鳩up, 侵之後講過hk will go to hell, 打多幾日飛機就知咩料

真心唔知搏乜野
支那點會俾啲肥水流入外資

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

中國匯豐銀行

係D傻閪藍絲真心以為中共會對佢地好
得罪講句只要有稍微了解過中共就知佢地係自撚私的

我爭佢哋錢

表面上講緊hsbc同渣打
其實暗指中資銀行都會受到相同懲罰
邊間中資銀行係美國冇業務?

歡迎call loan
唔係樓按

中銀係好聽話
聽講個“警報”響曬 一開始都冇人敢做決定
之後上頭話跟足嚟做

你唔係根正苗紅 最多都係得豬頭骨

一邊奶共一邊拎美國著數

而家小學雞連紅二三代都唔放過

支銀係中資 即係共產黨 咁緊係美金緊要啦 即跟無問題
渣打大貓？你地咪試下跟美國囉 係咪又想版召喚返支那訓話呀

唔知聽日會跌幾多先

中資係自己人梗係保護
hsbc sc呢d外人做condom啦

中銀黨企嚟
唔係為搵錢

係全球

供緊樓啲人會唔會被call loan?

仲要自動請纓去做condom先好笑

中國: 將制裁花旗作為反制

銀行佬諗住Hiden選到就無事

班三毛剩係識話幾時幾時，仲未制裁，即係美國冇料到。

第一步應該罰錢先啩, ........

制裁緊要定serve香港啲condom緊要

關渣打咩事, 渣打有奶咩

我估如果齋cut勝利11人嘅個人戶口，樓按果d應該唔難做，最大問題可能要搞埋安樂工程，因為匯豐一搞安樂工程就代表美國嘅制裁唔止勝利十一人口中嘅大「冇大影響」囉

即係搞鳩埋香港銀行既SWIFT?

支銀又唔駛奶共 梗係賺外滙緊要 跟足regu冇藉口比你罰 大貓咪繼續試下食兩邊茶禮囉

今個月尾出糧好拿拿臨轉去其他地方

匯豐已經唔係第一鑊，而且美國有必要先俾一個下馬威，所以就算係罰款，都應該係天文數字，而且罰款又可能成為trump政績之一

支資一早跳出黎割席。。

口交部 我成副身家係曬美國

有咩危險你當CEO係中國籍？拍個屎勿都返家鄉啦

講真我都無諗過四大行咁守美國規矩，反而大貓渣兜就仲偷雞摸米恃住總行喺英國，想搞到英國金融業出洋相，貽笑大方。

英國政府應該向呢兩家出割蓆聲名，向全世界保證佢哋因違美國禁令出事唔會保佢哋。

快 唔差在搞埋BOA

跌到$5不是夢

渣打集團（2888）行政總裁溫拓思接受CNBC訪問時表示，雖然香港陷入於中美日益加劇的緊張局勢之間，但香港作為環球金融中心的地位，仍然「非常，非常安全」，他指香港作為資金進出中國門戶，地位越來越清楚。

對於中國在香港訂立《港區國安法》，溫拓思指早前所希望的穩定，「似乎已經建立，並且正在發揮作用。」渣打在6月曾表示，相信國家（入左藉中國？）安全法「可以幫助維持香港的長期經濟和社會穩定」。

港紙變廢紙

當然

渣町試過一劑仲想試多劑

個股價就

大家真係要認真諗下走定唔走,同埋金融核彈爆發之後如何自處

我都想知 我可能瞓太耐我由HSBC搬晒去SCB

「渣打銀行制裁政策聲明」，聲明指，渣打將嚴格遵守對集團及其業務具有法律約束力之所有相關經濟制裁的法律，包括受制裁對象被定義為被英國、歐盟、美國或聯合國任何一方或多方指定為制裁目標或對象。
出左聲明都要被搞

其實支那搵匯豐同渣打嚟玩對自己係冇損失，又可以扮反制

膠官都係用呢兩間

死就唔會，老共用平保入匯豐，壓到佢半死再借佢屍睇下有無著數大機會啲

估計係有人篤魁，披露渣打仲同制裁十一人仲有業務來往。

《彭博》今日報道引述消息人士透露，在美國擁有業務的中資大行，包括中國銀行（3988）、建設銀行（0939）及招商銀行（3968），對11名受制裁中港官員開設新帳戶態度謹慎，至少一家銀行已暫停此類活動。
支銀割得仲快過hsbc scb

大豆浸咁軟 唔信個制裁有用

最後通碟

係想食兩家茶禮

但兩家都俾佢食

咁真係抵撚死

好彩開到Citi

金融核爆=中產一定仲大鑊過平民
d loan 都唔知點算

原來咁撚奶 睇嚟又要搬去CITI了

換美鈔最實際

三大發鈔行全部被制裁，你諗下就相當期待

諗起都扯扯地

所羅門連發三Post算唔算最後通牒？

中銀宜家咁識做遲下應該係香港有機會取代hsbc

金融核彈, 我覺得侵如果落選之後會直接投下。

連任的話都會做嘢, 但會俾時間美資走晒先出手。

純粹9估

會，但應該會有人阻止呢件事發生

匯豐未一樣

但係之前聽人講制裁出左之後，鄧PK轉按左層樓去中銀…

又交罰款

因為佢地唔想支共搞9佢
所以奶到家破人亡都要奶
比美國罰好過比支共搞
支共冇性 唔係罰錢咁簡單

又可以玩cdd mode?

一定啦

今次應該罰到要成間匯豐美國交俾美國政府。

根本冇户口係支銀

窮人不點都慘反正都無產
中產一齊冚家產啦

唔一定要整到你有危機
罰幾百億夠佢地瀨屎

大家不仿自己google下
呢兩間就係俾人當年罰得最甘嘅銀行

理撚得你
花旗已開

pushpush

睇到了又要搬家

首先winning 11 入面七個香港人一定唔會保
剩返4個支那人 最大係夏寶龍
計grading 係政協副主席+中央委員

支那不會冒險搏
除非制裁到政治局委員 / 常委級數就有可能偷雞

Keep America Great!

儲糧...

似乎$20 10月必到

自從雷曼爆煲之後我覺得冇嘢係冇可能

大貓聽freefall

匯豐應該會俾分割返做美歐匪三家獨立銀行。

估唔到有渣打份都無中銀份

儲鎂

麻煩樓主借一借位

【12港人】【文宣行動】再現香港人文宣實力 令12個手足故事引起國際關注 用國際關注援救手足

下屌 仆佢個街渣打
等我前排仲特登開咗

係wo

邊個?
憑咩阻止到?

平保：我屌

唔好話香港 全球都似
但我覺得唔會一黎就最盡
罰下錢咪算

中銀將收購滙豐

你真係太睇小中銀 佢呢啲係跟得好足 尤其是佢係中資銀行 根本唔需要奶共 中銀唔會比任何藉口美國封鎖佢

呢幾間銀行大到全球都有
連登仔唔係以為hsbc 得香港有業務下話

今次肯定交罰款都救唔到

中資銀行跟足，因為保存實力，反正自己人。
另外個2間唔係，反正外資，2邊唔討好，如果罰完，元氣大傷，之後可以搶埋個2間嘅生意。

人哋親生仔，有咩依郁就飛去外國啦。
其他嘅就理得佢食屎啦。

一定要罰

兩間都係英資銀行多英國投資者，英國會玩完，當然香港都會炒晒班 IT

小強轉按都冇事？

雖然所羅門無提中銀
但中銀好似仲做緊十一人生意
之前有報導話佢地轉按去中銀

無事

唔只
中資銀行實有份

重有東亞病夫

近九成盈利來自香港 拆三家無意思
將HK Bank downgrade做江蘇銀行果類省級銀行咁

要求擴大制裁名單

屌，我啲美金係渣打

中資銀行第一時間割 呢兩間英資銀行反而繼續奶

推

匯豐唔係英資銀行

狗總坐館唔係轉按去中銀咩？

Oh really

渣打都有份

仆街喇

支共骨都食埋你就真

係囉一定唔會

未開花旗

渣打真係唔知做乜鳩，一邊新開戶check得勁仔細睇下係咪敏感人士，係咪黑名單，一邊又要奶共幫勝利11人，真係做乜鳩
利申前員工

依家 11 人點出糧？

中資未必
因為佢哋嚴守紀律保住国有資產
係有D傻鳩自願做condom

其中一間發鈔銀行係印銀紙方面出問題
隨時可能玩到匯豐印嘅銀紙係美國唔會承認

紅燒獅子頭